[全職高手] 龍抬頭其實有咩咁勁

見葉秋只係FING一FING滑鼠就將招技移位,
有幾神

D大陸仔呆下呆下
識fing下個滑鼠已經好勁架啦

你有冇留意Fing一Fing 有慢鏡

就算有慢鏡都只係FING一FING,
只不過係出招個時移位,
完全SHOW唔到操作有幾神,

明明只係fing一fing
但得佢一個識出
如果個個都知係fing一fing
就唔勁